\documentclass[12pt]{edtkdoc}%
\setlength{\headheight}{80pt}%
\setlength{\textheight}{680pt}%
\usepackage{pdfpages}%

% parameters: lengths: width, X from left, Y from top, contents
\newcommand\champBulletin[4]{
\begin{textblock*}{#1}(#2,#3)
#4
\end{textblock*}
}

\newcommand\alphabet{a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z}
\newcommand\alphae{a b c d e}
\newcommand\alphaf{a b c d e f}
\newcommand\alphah{a b c d e f g h}
\newcommand\alphai{a b c d e f g h i}
\newcommand\alphaj{a b c d e f g h i j}
\newcommand\alphao{a b c d e f g h i j k l m n o}
\newcommand\alphap{a b c d e f g h i j k l m n o p}
\newcommand\alphaq{a b c d e f g h i j k l m n o p q}
\newcommand\alphar{a b c d e f g h i j k l m n o p q r}
\newcommand\alphat{a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t}
\newcommand\alphav{a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v}
\newcommand\alphaw{a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w}
\newcommand\alphax{a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x}
\newcommand\alphay{a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y}
\newcommand\alphaz{\alphabet}
\newcommand\pleinDePipes{
| | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | |
| | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | | |
}

%                                                  W        X       Y       T
          \newcommand\champNom[1]{\champBulletin{ 70.0mm}{ 37.5mm}{ 44.3mm}{\scriptsize #1}} % A1 Nom
      \newcommand\champPrenoms[1]{\champBulletin{ 58.0mm}{130.4mm}{ 44.3mm}{\scriptsize #1}} % A2 Prénoms
%
 \newcommand\champNomNaissance[1]{\champBulletin{ 65.0mm}{ 42.8mm}{ 48.6mm}{\scriptsize #1}} % A3 Nom de jeune fille
\newcommand\champDateNaissance[1]{\champBulletin{ 45.0mm}{141.8mm}{ 48.6mm}{\scriptsize #1}} % A4 Date de naissance
%
   \newcommand\champNumSecuSoc[1]{\champBulletin{ 58.5mm}{ 48.5mm}{ 53.6mm}{\scriptsize #1}} % A5 N. de sécurité sociale
  \newcommand\champSituFamille[1]{\champBulletin{ 45.0mm}{142.5mm}{ 53.6mm}{\scriptsize #1}} % A6 Situation de famille
%
 \newcommand\champAdressePerso[1]{\champBulletin{143.0mm}{ 45.5mm}{ 58.0mm}{\scriptsize #1}} % A7 Adresse personnelle
%
   \newcommand\champCodePostal[1]{\champBulletin{ 54.0mm}{ 33.1mm}{ 63.0mm}{\scriptsize #1}} % A8 Code postal
 \newcommand\champBureauDistri[1]{\champBulletin{ 58.0mm}{129.5mm}{ 63.0mm}{\scriptsize #1}} % A9 Bureau distributeur
%
  \newcommand\champTelDomicile[1]{\champBulletin{ 42.0mm}{ 44.5mm}{ 67.9mm}{\scriptsize #1}} % A10 Téléphone domicile
  \newcommand\champTelPortable[1]{\champBulletin{ 58.0mm}{129.5mm}{ 67.9mm}{\scriptsize #1}} % A11 Téléphone portable
%
        \newcommand\champEMail[1]{\champBulletin{ 60.0mm}{ 25.3mm}{ 72.2mm}{\scriptsize #1}} % A12 E-mail
   \newcommand\champProfession[1]{\champBulletin{ 72.0mm}{115.5mm}{ 72.2mm}{\scriptsize #1}} % A16 Profession
%
    \newcommand\champEmployeur[1]{\champBulletin{155.0mm}{ 31.4mm}{ 76.6mm}{\scriptsize #1}} % A13 Employeur
%
 \newcommand\champNumEmployeur[1]{\champBulletin{ 64.0mm}{122.5mm}{ 80.8mm}{\scriptsize #1}} % A14 Nº d'employeur
 \newcommand\champDateEmbauche[1]{\champBulletin{ 40.0mm}{ 41.8mm}{ 80.8mm}{\scriptsize #1}} % A15 Date d'embauche
%
     \newcommand\champCotisIJF[1]{\champBulletin{ 14.0mm}{126.8mm}{145.9mm}{\scriptsize #1}} % A23 Indemnités journalières forfaitaires
   \newcommand\champCotisIJFIF[1]{\champBulletin{ 14.0mm}{126.8mm}{149.4mm}{\scriptsize #1}} % A24 IJF et Invalidité forfaitaire
%
\newcommand\cocheX{\textbf{\textsf{X}}}
\newcommand\petitCoche{\scriptsize\cocheX}
\newcommand\grandCoche{\footnotesize\cocheX}
\newcommand\champOptionChoisie[1]{%
    \ifthenelse{\equal{#1}{option1}}{\champBulletin{  2.0mm}{151.9mm}{ 96.1mm}{\petitCoche}}{}  % A19 coche
    \ifthenelse{\equal{#1}{option2}}{\champBulletin{  2.0mm}{151.9mm}{101.2mm}{\petitCoche}}{}  % A20 coche
}
%
\newcommand\champPosStatutaire[1]{%
    \ifthenelse{\equal{#1}{titulaire}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 97.7mm}{85.2mm}{\petitCoche}}{}     % A17 Titulaire
\ifthenelse{\equal{#1}{non titulaire}}{\champBulletin{  2.0mm}{124.1mm}{85.2mm}{\petitCoche}}{} % A18 Non titulaire
}
%
\newcommand\champPrestaIJF[1]{%
 \ifthenelse{\equal{#1}{5}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 50.5mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21  5 EUR
\ifthenelse{\equal{#1}{10}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 62.2mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21 10 EUR
\ifthenelse{\equal{#1}{15}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 75.9mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21 15 EUR
\ifthenelse{\equal{#1}{20}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 89.6mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21 20 EUR
\ifthenelse{\equal{#1}{25}}{\champBulletin{  2.0mm}{103.3mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21 25 EUR
\ifthenelse{\equal{#1}{30}}{\champBulletin{  2.0mm}{116.9mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21 30 EUR
\ifthenelse{\equal{#1}{35}}{\champBulletin{  2.0mm}{130.6mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21 35 EUR
\ifthenelse{\equal{#1}{40}}{\champBulletin{  2.0mm}{144.4mm}{117.0mm}{\petitCoche}}{} % A21 40 EUR
}
%
\newcommand\champPrestaIF[1]{%
\ifthenelse{\equal{#1}{1000}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 24.4mm}{130.7mm}{\petitCoche}}{} % A22 1000 EUR par année d'invalidité
\ifthenelse{\equal{#1}{2000}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 78.7mm}{130.7mm}{\petitCoche}}{} % A22 2000 EUR par année d'invalidité
\ifthenelse{\equal{#1}{3000}}{\champBulletin{  2.0mm}{132.9mm}{130.7mm}{\petitCoche}}{} % A22 3000 EUR par année d'invalidité
}
%
\newcommand\champPeriodicitePaiement[1]{%
    \ifthenelse{\equal{#1}{mensuelle}}{\champBulletin{  2.0mm}{ 81.3mm}{155.2mm}{\petitCoche}}{} % A25 Mensuelle
\ifthenelse{\equal{#1}{trimestrielle}}{\champBulletin{  2.0mm}{114.6mm}{155.2mm}{\petitCoche}}{} % A25 Trimestrielle
 \ifthenelse{\equal{#1}{semestrielle}}{\champBulletin{  2.0mm}{146.6mm}{155.2mm}{\petitCoche}}{} % A25 Semestrielle
     \ifthenelse{\equal{#1}{annuelle}}{\champBulletin{  2.0mm}{170.0mm}{155.2mm}{\petitCoche}}{} % A25 Annuelle
}
%
\newcommand\champModalitesPaiement[1]{%
   \ifthenelse{\equal{#1}{ps}}{\champBulletin{  2.0mm}{102.1mm}{159.8mm}{\petitCoche}}{} % A26 Prélèvement sur salaire
   \ifthenelse{\equal{#1}{pb}}{\champBulletin{  2.0mm}{149.4mm}{159.8mm}{\petitCoche}}{} % A26 Prélèvement bancaire
\ifthenelse{\equal{#1}{autre}}{\champBulletin{  2.0mm}{172.3mm}{159.8mm}{\petitCoche}}{} % A26 Autre
}
%
\newcommand\champTypeDuBulletin[1]{%
    \ifthenelse{\equal{#1}{adhesion}}{\champBulletin{  2.0mm}{131.6mm}{25.5mm}{\grandCoche}}{} % A27 Bulletin de demande d'adhésion
\ifthenelse{\equal{#1}{modification}}{\champBulletin{  2.0mm}{131.9mm}{30.8mm}{\grandCoche}}{} % A27 Demande de modification
}

\newcommand\remplirBulletinDemo{
          \champNom{\alphaz{} a b c d                 } % A2 Nom
      \champPrenoms{\alphay{}                         } % A2 Prénoms
 \champNomNaissance{\alphaz{} a b                     } % A3 Nom de jeune fille
\champDateNaissance{\alphat{}                         } % A4 Date de naissance
   \champNumSecuSoc{\alphay{}                         } % A5 N. de sécurité sociale
  \champSituFamille{\alphat{}                         } % A6 Situation de famille
 \champAdressePerso{\alphaz{} \alphaz{} \alphaj       } % A7 Adresse personnelle
   \champCodePostal{\alphaw{}                         } % A8 Code postal
 \champBureauDistri{\alphay{}                         } % A9 Bureau distributeur
  \champTelDomicile{\alphar{}                         } % A10 Téléphone domicile
  \champTelPortable{\alphay{}                         } % A11 Téléphone portable
        \champEMail{\alphaz{}                         } % A12 E-mail
   \champProfession{\alphaz{} a b c d e               } % A16 Profession
    \champEmployeur{\alphaz{} \alphaz{} \alphaq{}     } % A13 Employeur
 \champNumEmployeur{\alphaz{} a b                     } % A14 Nº d'employeur
 \champDateEmbauche{\alphaq{}                         } % A15 Date d'embauche
\champPosStatutaire{titulaire}                          % A17/A18 Position statutaire: coche "Titulaire"
\champPosStatutaire{non titulaire}                      % A17/A18 Position statutaire: coche "Non titulaire"
\champOptionChoisie{option1} % A19 Indemnités journalières forfaitaires: coche
\champOptionChoisie{option2} % A20 IJF et Invalidité forfaitaires: coche
    \champPrestaIJF{5}  % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 5
    \champPrestaIJF{10} % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 10
    \champPrestaIJF{15} % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 15
    \champPrestaIJF{20} % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 20
    \champPrestaIJF{25} % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 25
    \champPrestaIJF{30} % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 30
    \champPrestaIJF{35} % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 35
    \champPrestaIJF{40} % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires: coche 40
     \champPrestaIF{1000} % A22 Montant de la prestation: Invalidité forfaitaire: coche 1000 EUR par année d'invalidité
     \champPrestaIF{2000} % A22 Montant de la prestation: Invalidité forfaitaire: coche 1000 EUR par année d'invalidité
     \champPrestaIF{3000} % A22 Montant de la prestation: Invalidité forfaitaire: coche 1000 EUR par année d'invalidité
       \champCotisIJF{j \alphae{} } % A23 Indemnités journalières forfaitaires
     \champCotisIJFIF{j \alphae{} } % A24 IJF et Invalidité forfaitaire
  \champPeriodicitePaiement{mensuelle}     % A25 Périodicité de paiement: coche 'mensuelle'
  \champPeriodicitePaiement{trimestrielle} % A25 Périodicité de paiement: coche 'trimestrielle'
  \champPeriodicitePaiement{semestrielle}  % A25 Périodicité de paiement: coche 'semestrielle'
  \champPeriodicitePaiement{annuelle}      % A25 Périodicité de paiement: coche 'annuelle'
  \champModalitesPaiement{ps}    % A26 Modalités de paiement: coche 'Prélèvement sur salaire'
  \champModalitesPaiement{pb}    % A26 Modalités de paiement: coche 'Prélèvement bancaire'
  \champModalitesPaiement{autre} % A26 Modalités de paiement: coche 'Autre'
  \champTypeDuBulletin{adhesion}     % A27: coche 'Bulletin de demande d'adhésion'
  \champTypeDuBulletin{modification} % A27: coche 'Bulletin de modification'
}

\newcommand\remplirBulletin{
          \champNom{\valeurNom                        } % A1 Nom
      \champPrenoms{\valeurPrenoms                    } % A2 Prénoms
 \champNomNaissance{\valeurNomNaissance               } % A3 Nom de jeune fille
\champDateNaissance{\valeurDateNaissance              } % A4 Date de naissance
   \champNumSecuSoc{\valeurNumSecuSoc                 } % A5 N. de sécurité sociale
  \champSituFamille{\valeurSituFamille                } % A6 Situation de famille
 \champAdressePerso{\valeurAdressePerso               } % A7 Adresse personnelle
   \champCodePostal{\valeurCodePostal                 } % A8 Code postal
 \champBureauDistri{\valeurBureauDistri               } % A9 Bureau distributeur
  \champTelDomicile{\valeurTelDomicile                } % A10 Téléphone domicile
  \champTelPortable{\valeurTelPortable                } % A11 Téléphone portable
        \champEMail{\valeurEMail                      } % A12 E-mail
    \champEmployeur{\valeurEmployeur                  } % A13 Employeur
 \champNumEmployeur{\valeurNumEmployeur               } % A14 Nº d'employeur
 \champDateEmbauche{\valeurDateEmbauche               } % A15 Date d'embauche
   \champProfession{\valeurProfession                 } % A16 Profession
\champPosStatutaire{\valeurPosStatutaire              } % A17/A18 Position statutaire
\champOptionChoisie{\valeurOptionChoisie              } % A19 Indemnités journalières forfaitaires (et coche)
    \champPrestaIJF{\valeurPrestaIJF                  } % A21 Montant de la prestation: Indemnités journalières forfaitaires
     \champPrestaIF{\valeurPrestaIF                   } % A22 Montant de la prestation: Invalidité forfaitaire
     \champCotisIJF{\valeurCotisIJF                   } % A23 Indemnités journalières forfaitaires
   \champCotisIJFIF{\valeurCotisIJFIJ                 } % A24 IJF et Invalidité forfaitaire
\champPeriodicitePaiement{\valeurPeriodicitePaiement  } % A25 Périodicité de paiement: (coche selon valeur)
\champModalitesPaiement{\valeurModalitesPaiement      } % A26 Modalités de paiement: (coche selon valeur)
\champTypeDuBulletin{\valeurTypeDuBulletin            } % A27: Type du bulletin: (coche selon valeur)
}

% Uncomment to fill in the fields in red so they better stand out (useful with \remplirBulletinDemo)
% \renewcommand\champBulletin[4]{%
% \begin{textblock*}{#1}(#2,#3)
% \textcolor{red}{#4}
% \end{textblock*}
% }

\newcommand\bulletin{%
% \includepdf[pages=1,pagecommand=\remplirBulletinDemo]{BA-RM-2017.pdf}%
\includepdf[pages=1,pagecommand=\remplirBulletin]{BA-RM-2017.pdf}%
}%

\begin{document}%
\input{RM-BULADHCS.txt}%
\end{document}%
